上RED WING US網買鞋被CANCEL ORDER

用BUY AND SHIP個PORTLAND地址買，試左67次，佢又唔講點解，有無人知點解?

你太柒，型衰晒，唔賣比你